海賊王896小插圖一張

終於打完

屌

第1次更新，简易情报翻译完毕 by【TalkOP汉化】子予、胡子猫
896话标题 最后的请求
在镜子旁待命的战士们认为，路飞会抓住从卡塔库栗身边逃走的布蕾，并在约定的1点从镜子里出来
躲在暗处看着这一切的山治心想，必须在一瞬间将路飞带出并逃走
在快要分别的时候，山治向布琳道谢，布琳想要对山治道歉，但是又逞强没有说出口
山治说，婚约者是你真的太好了，布琳听到这句话又哭了出来
接着布琳说，我只有最后一个请求，说罢取出了山治的烟

路飞避开了最后一击，卡塔库栗被击中
但是路飞也到了极限，先倒下了，并掉进了损坏的地面下
卡塔库栗也到了极限倒下了

路飞努力睁开眼睛，想要往上爬，发现卡塔库栗在那里
卡塔库栗问路飞，你总有一天会来打倒大妈吗？
路飞回答，当然！我是要成为海贼王的男人
卡塔库栗说，你倒是看到不少未来了嘛，说罢就倒下了

接着有一个自称迷之救世主迷之慕斯的家伙抓住了布蕾
迷之慕斯是自然还活着的贝克慕斯，路飞也一眼认出来了

马上要到约定的时间，战士们正等着路飞

补充：
1.最后一页山治还是没有把烟叼回去
2.没有杰尔马思慕吉等人的镜头，但是有摩根斯的镜头
3.贝基在登岛之前对追随自己的部下说虽然不能生于同地但能死于同处，对他们表达感谢
4.贝壳慕斯说不能让佩德罗大哥舍命保护的你们命丧此处
5.战斗员的数量惊人，路飞要是出去后没有一瞬间就逃掉可能命就没了
6.扉页故事：不请自来的草帽大船团小故事vol.28海尔丁篇：BD（巴基速运海贼派遣公司）逃跑者故事 新巨兵海贼团团长海尔丁

完撚左佢算柒數啦

其實都幾大機會係66 黎救人
山治家族神隱左咁耐，要出場，再唔出就冇機會了